 Где будет проводиться выкуп невесты 
=====================================

Через три недели, 6 июня, у меня произойдёт свадьба.

Перед свадьбой должен произойти выкуп невесты — это когда жених в красивом костюме на украшенной машине приедет к невесте, а свидетельница будет ему накидывать всяких испытаний.

У нас с невестой произошла проблема :) Проблема называется «откуда выкупать».

Сама невеста живёт в селе, которое под Киевом в часе езды от меня. День свадьбы и так тяжёлый; поэтому усложнять этот день ездой туда-сюда мне не хотелось.

Второй вариант — родственники невесты, которые живут в получасе езды от меня. Этот вариант получше, но вылезло два нюанса:

Во-первых, надо переезжать мост, на котором часто бывают пробки  
Во-вторых, родственники, возможно, не успеют доделать ремонт

По итогу был найден третий вариант: я буду выкупать невесту у себя :)))))

Мне надо будет ночь перед свадьбой переночевать где-то в другом месте, а с утра заявиться к себе же домой в красивом костюме на красивой машине. И меня же к себе же домой будут не пускать, а заставлять проходить конкурсы, чтобы выкупить невесту :)))))